男朋友好鍾意米奇老鼠

琴晚發咗個好怪嘅夢
男朋友終於出現咗
但佢好鍾意米奇老鼠
行行下街見到米奇老鼠嘅潤唇膏
話要買
之後我感覺到自己唔係好鍾意佢

希望遲啲出現我生命入面嘅男朋友唔鍾意米奇啦

哦